---
#요구사항 확인
---
##- 프로토타입
##- 개인용: 포트폴리오용 주제선정(웹사이트)
	- 메뉴, 웹페이지 레이아웃
		주제: 운동, 테니스
		화면: okky 스타일, 게시판, 매칭탭
		게시판: qna(보편적, 스트링, 라켓), 커뮤니티, 레슨정보, 테니스 용품 정보, 사진?, 영상?
		DB: 회원 정보(구력), 테니스 용품 정보, 스트링 정보 한글 번역(임포트)
		회원: 톡기능, 정보수정, 글쓰기
		
	- 매칭 시스템 (매칭 알고리즘 필요)
		식(풀 리그- 라운드로빈)과 복식(KDK방식) 한울방식
		GUI 형식의 코트 및 수동 이름 입력 후 자동 로테이션 기능 등.
		통계 데이터 관리
		매칭 시스템 확정시 사진으로 변환 후 회원에게 전송
		점수 입력 가능
		
	- 부가기능
		테니스장 찾기 (지도API?), 코로나 등 정부에 의한 open 여부확인
		테니스샵 찾기 및 정보
	
	- 관리자 관리 기능들
	
	- 참고 사이트
		https://okky.kr/
		https://www.elastic.co/kr/
		https://www.stringforum.net/
		
##- 팀플용: 
	- :
